##Funktionen

Die Applikation lässt den Benutzer ein Start und Endzeitpunkt auslesen

Sie verfügt über ein Login das leider noch nicht vollständig funktioniert

Starten lässt sich die Funktion via der Abfrage localhost:8080/index.hmtl